經典重溫：「有勇武呀, 有勇武, 唔驚」

「有勇武呀, 有勇武, 唔驚」

當聽到片中有人講呢句, 我問一問我自己, 好抱歉, 亦好可悲, 呢d情況下我見到勇武真係會發自內心地感到安心。

近來當有黑幫拎武器無差別打人, 出黎驅趕o既總係一班勇武; 當警察無差別驅散, 保護普通市民離開o既又係一班勇武。

link 入唔到

原POST:

唔知邊度仲搵到條片

好震撼

願犧牲的義士在天之靈保祐

手足武運昌隆

願手足一切平安

輸晒了勇武已全面消失

no gear u cant win popo
dun push teenagers to die please ...